如果我係林鄭，我依家一定淆到卜街，講句野都震埋，屌你老母

聽日，香港，最終一戰，大家加油。

push